撒回蒙面法運動 - 五大訴求 缺一不可

1. 撒回蒙面法
2. 設立獨立調查委員會，改革警隊同問責官員落台
3. 停止起訴同拘捕所有示威者
4. 撒回6月起所有暴動定義
5. 即時開始政改 實行雙普選

林鄭又從來未回應過香港市民，一個訴求都未回應

推

要佢JR撤回緊急法先有用 有律師做野未 要錢我地齊齊出

宣佈成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支

應該要改做停用緊急法

2.改做解散警隊

直接話要攬炒啦，仲五大訴求政府都唔會理架啦

人地政府都升級，仲五大？

咁國際報紙要點寫？
都要比d野國際報紙做下